段文厚——可能係越南頭一位旅歐球員

如果一切順利，佢就會借去奧地利維也納，借用方覺得啱駛可以用一球美金袋走佢🇻🇳

黎公榮之前咪去過葡萄牙踢

大理段氏

佢淨係借去Leixões一年，之後番嚟再借去札幌隊，兩次都係借用，未正式join歐洲球會。

一陽指點鳩前鋒

之前又話去慕遜加柏

對方射12碼 用六脈神劍一下篤爛個波 射都冇得你射

中堅？會唔會身位輸蝕

咁都有靈活敏捷包位快嘅速度型中堅啫，maybe嗰樣係佢賣點

同雲迪克身價差咁遠

佢只係廿歲仔，知道佢夠班做速度型中堅嘅歐洲波友仲係少，俾佢今季踢出身價，保證瘦田冇人耕，耕開多人爭

東南亞波衫市場

左閘黎
不過唔知點解米85係越南唔打中堅
明明D越南仔咁矮